有冇巴打賣錢幣郵票比我高價收

可以sent telegram 比我睇，幫你格價 Vincent228925

hsbc 150未開有無可能高過認購價。。

要睇號碼

30連008155 - 348155?

渣打30連收幾多?

銀幣收唔收 股票輸到隻傻

收，你telegram 我

有咩唔可以係度講?搵水魚?

馬騮有折白幾錢？